淫賤的德偉在蘇醒 含完就叫暫停

呢句出自一首n年前嘅改歌 改少少又岩用